琴日出完去，可以再出

如果無體力請企後方支持前線
一樣有用